比肉眼睇唔到既蟲咬

大家有無試過 睇佢唔到 好似跳下跳下咁 好辛苦 成幾個月了 試過左電蚊拍 有時會電到 試過用殺蟲水 買左抽濕機打算抽濕 點知全部都無用 大家有無試過 真係好撚煩 我就來自殺了.....

點撚算...

有無高手....

好煩 有時訓訓下比佢地搞醒

認真post 無人理....

再見了大家

有冇試啲滅蟲會噴煙嗰啲焗下間房

直接搵滅蟲公司啦，有啲錢唔慳得

似蝨 我都搞左好奈先搞得掂啲蝨

Morgellons disease？

巴打有無睇醫生幻想比蟲咬

塵蟎？ 用日本果隻吸塵機試下

應該係 咬完會又痕又痛 仲有疤

似床蝨

如果肉眼睇唔到既好可能係幽靈系
而同時有幽靈系同蟲系既只有佢

打佢就一定要用剋屬招
飛行 岩 鬼 火 惡屬都打得入

Dyson吸塵機

殺牠死煙彈

床or梳化or洗手間？好大機會係虱，都有滅蟲噴霧可以搞搞佢

恭喜你
可以重新裝修間屋同埋有新衫著

試過 無用

係 都有

唔知點搞 晚晚訓2粒鐘比野跳醒

有啲殺蟲噴霧可以用到

比你啲咬痕黎睇下 比蝨咬既話好明顯諗到

*認